[行動post] 2021 YEAR OF RESTART

幾個鐘頭之前 ，或者你同我都已經知道袋鼠法庭，已經就一條冇任何公正合理性嘅法律變成一件理所當然嘅條文， 啲人都已經係我哋預料之中 。 而係呢一個獨裁環境之下 ， 政權要用更多藉口進一步剝奪我哋權利， 甚至走向極端路線消滅我哋再咗僅餘嘅抗爭力量 ，以保護自身脆弱嘅地位。
無可否認， 經歷上年嘅技術錯誤、人工疫情、以及惡法， 你同我都已經觀察到成個陣容已經處於一個絕望階段， 令失敗主義變成抗爭陣營入面嘅情緒主流。 因此我係呢度要大家諗清楚， 今日我哋所面對嘅困難並唔係失敗所導致！ 而係政權面對我哋咁多技倆已經束手無策 淨係識用犯眾憎嘅手段令全世界屈服係佢哋嘅恐懼之下， 佢哋呢種陰謀我哋絕對唔會畀佢哋得逞！
而家臨近2020年嘅終結 ， 我懇請大家係時候結束依家嘅沮喪處境， 要畀政權、劊子手、 同埋佢哋嘅追隨者睇
[b]
THIS WAR IS FAR FROM OVER!
[/b]呢場鬥爭唔會因為咁而結束

無論你能力如何， 無論你角色如何 ，只要你仲係喺同一陣營， 就算你同我各散東西 ， 天下間必然會有更多方法去堅持住我哋嘅信念 。就好似二次大戰嘅法國抵抗組織， 每一個法國人一同喺國仇家恨之下， 喺敵對管轄區入面堅持喺文宣、武裝抗爭、外交等多方面發動攻勢， 直至重光之日將侵略者趕出家國。
所以無論係快閃貼貼紙派文宣傳單張 ，定係進行外科手術攻擊， 只要把握時間建立網絡籌集資源， 就必然可以喺呢一個比法國淪陷時期更加慘烈嘅環境下繼續堅持落去，最重要嘅係將我哋呢一場抗爭解放運動昇華到更高階段！

你若放棄，誰衛我城？

皇天

push 1

push 2

push 3

push 4

push 5

push 6

push 7

push 8

push 9

push 10

⚠️#因應投票得出結果更新地點 ⚠️
#24Dec #沙田 #元朗 #觀塘 #維園 #燭光 #悼念
【12.24平安夜燭光悼念活動】
日期：12月24日 (四)
時間：20:00
地點：沙田百步梯，元朗西鐵站，觀塘海濱花園，維園籃球場
活動：為香港默哀+砌燭光海
歡迎各參加者帶備蠟燭到場🕯

推

push ah diu

pinned

pish. 手足平安.

thx sis

無一個黑警是無辜!!!

gchi

pish

輕輕一推，打算點處理限聚令問題？

報佳音都唔得

一撚定會有狗搞你